其實困係山洞1星期係咩感覺

我唔知嗰到會唔會好侷促
如果係好侷促嘅感覺諗到都想死
我淨係諗都有種窒息嘅感覺
咩撚都冇得做黑蚊蚊
佢哋主要留喺嗰度四個月點搞啊

有另外12個人一齊 可以傾下計 交下心咁
其實都係一種享受 比著係香港人
佢地寧願困係山洞都唔想返工

香港人係驚出到去無左份工

係一種經驗 仲係一種磨練～～～～